乜撚野叫冇能力要我

你不如親手殺左我

我真係好想死

點解我想多啲溝通都會俾你嫌棄

乜拍拖真係每日一兩個訊息就叫維繫？
乜拍拖真係講過我愛你之後就乜都唔使做？

你同殺死左我有咩分別？

你唔介意男友冇私樓冇錢？

佢冇樓冇錢

呢層真係要睇年齡 去到2字尾3字頭 有啲野就算你唔講佢唔講無人講 佢都要考慮

佢嘅所謂冇能力係話我要求多
話我叫佢打電話、聽電話、send多幾個message係要求多
佢冇能力俾到我

果然係gay post

佢話冇能力俾到更多時間我

分手 痴線

拍拖真係唔需要text 唔需要見？
我大貪 貪你啲時間？
咁我祝你好運 祝你搵到個同你一樣唔需要傾計同相伴嘅女仔

我問佢
你覺得拍拖真係每日得一兩個message都得？
佢問返我 有咩問題？

同fd 傾都唔止喇

佢話兩年幾 你估真係咁多野傾？

我特登見到有趣嘅野又同你講
我生活事情又同你講

我叫你同我分享你生活
有咩情緒可以同我講

但你都係覺得冇野講

我知我做錯過事
你依家係咪特登向我報仇？
如果係 我求你再狠啲
唔好同我講你仲會理我
唔好同我講你承諾過唔會唔睬我
我求你將我踩到有幾深得幾深

我有能力要你

換嗰個男仔啦，我脾氣好唔會嫌你煩

算數啦 唔愛你嘅人你愛嚟做咩

我仲愛佢

點解個天永遠要等我個病好少少又推返我入谷底

佢可能真係唔再愛我了

佢講到咁 唔係冇能力要你 其實係唔愛你 唔好再嘥時間係啲唔重視你嘅人身上

初戀 我好痛 加埋情緒病 我啱啱真係崩潰
依家同屋企人食梗飯 又要扮冇事

唔好收收埋埋 同朋友/屋企人傾下啦

你做錯咩事先 佢會唔會係嬲緊你

可能真係分開比較好
你都已經唔再想要我
上床都掛住睇電話

我嘅報應
我嫌你對我唔好
你最後唔想再行落去

唔想同人講
身邊啲人唔鍾意佢
我唔想身邊人覺得佢衰

好耐之前嘅私人事

但上個月因為佢好少搵我我又同佢嘈過
朋友個個都叫我同佢分手
我出左聲
但一個鐘都冇我就後悔 lur返佢

同我之前既情況好似去到後面，我仲諗係咪我要求過高。但諗深一層，可能對方都唔夠愛我所以先連果少少時間都唔肯花係我身上，所以樓主睇開啲，相信下個會更好

認真答你，既然咁辛苦點解仲唔肯出嚟，一日同佢一齊你就會不停轉牛角尖
付出同得到唔成正比嘅愛情我都試過，我情況同你差唔多，到左一個時間，一個簡單嘅問候都會成為對方嘅負擔，你就應該要知對方已經唔愛你了

唔果斷離開永遠都move on唔到

咁嘅男人唔好要啦
我上個都係咁
拍半年完左
依家個個好錫我
會嗲又會氹我
好似初戀咁
呢一刻冇左你會好傷心
但第日諗返你就會覺得自己依家求佢好無謂

無能力俾到只係藉口 好鍾意既話可以沖緊涼都濕住手聽你電話。
諗下佢係咪想結束

咁即係我唔應該追返佢？
點先可以冇咁痛

我𠄘認我都有錯 因為我會成日提佢唔理我
會同佢嘈交 可能因為咁佢太攰

唔好追啦，佢都講到明唔要你，你就算追到都有條刺

自己學吓同自己相處，改吓啲性格，去吓旅行睇吓書咁，

呢個世界唔係得愛情，試吓關心吓社會，多啲出去同大家傾吓計，好快就唔記得佢

調反轉

咪轉牛角尖啦

唔好搵佢，搵嘢分散注意力

咁擺到明佢愛自己多好多 放手啦

唔好諗埋一邊搵樣興趣學下啦 或者參加下啲program

但你唔記得照鏡

負能量好勁見多啲人好快就唔記得佢嫁啦

算啦唔好啦佢本身性格就係咁 寧願花多啲時間做自己野都唔陪你 就算之後一齊返 個問題都仲係度 長痛不如短痛啊

俾player玩完喺度發爛渣

拍拖少係咁，過多幾年拍多幾次拖，你就會覺得而家咁死纏難打好無謂

拍到無晒私人空間真係惡搞
唔好成日chur人啦

我初戀俾人傷到咩咁嗰陣都係咁諗

佢講到咁代表佢真係唔愛你，甚至會開始覺得你煩

樓主係咪本身冇咩自己嘅興趣......
成個世界得你ex咁
同埋你負能量好勁下wor 半日開幾個呢d post

完全明白
我三年前都係咁
見面好似例行工事，咁逢星期x見
唔氹唔嗲
有人追我佢唔做野留我不突止
仲嬲返我轉頭
依家呢個咁差 下個會更好架
你會好開心同好珍惜下個
信我

走啦仲拖

加油，係人都傷過，幾難過嘅日子都會有盡頭

愛情觀唔一樣 都磨合過 唔夾就係唔夾 唔好勉強自己去做朋友 到時候越踩越深 仲辛苦啊搵過第二個會放你係第一位嘅男仔仲好啦

喺香港後生女點會冇人要自信啲啦

樓主偷食過

影張相上黎大家幫你評下

唔好成日凝住自己外表唔夠人哋好 一來自己越諗越唔開心 二來咁冇自信都好難識到男仔啦
放鬆啲個人 總有人會識得欣賞你

明顯趙完鬆啦
呃完你搵藉口走佬
當上一課,下次小心帶眼識人

上左床未
如果未上床
我都信係唔識拍拖

你每次都同佢覆幾耐先

我講嗰陣佢望電話多
Message傾的話 十次得三幾次會覆

一樣situation
放手啦
不過依家點講都冇用 到你睇得開就會放

你同佢傾電話傾幾多個鐘先?多數係你講定佢講?

你每日都覆幾多次wtsapp先🤔?

Sor係傾計

阿妹,你入世未深者
呢個世界大部分人都唔會同你講真話
唔關周唔周圍玩既問題
周圍玩既人唔代表佢花心
9成男人溝女都係為左上床
如果佢未呃到你上床,佢唔會咁快放手

開post 搵過個新

咁唔得，一係你就改變自己跟返佢個節奏，一係就搵個同你一樣都秒回嘅男人

即係其實個男仔唔適合你，又或者佢唔係咁愛你，可能佢遇到個佢真係愛嘅會勁在乎對方，對你佢唔care

btw:肥又唔一定冇仔要嘅，成我價值咁低唔得嫁絲打

咁我明喇 你係咁chur住佢 覺得你太煩呀
通常男仔一定冇咁多嘢講㗎
你係咁講自己啲嘢 又唔俾佢講
佢咪覺得你冇理過佢感受lo
係男仔係想女仔講多啲ge
但係你都要俾多啲空間人呀嘛
下次你唔好講太多喇
多啲俾佢講左先喇
咁佢至少同你一齊冇咁辛苦先喇

唔係ge 可能佢一開始太chur得滯咪越嚟越對人佢冷淡啫
你試下用覆msg ge時間做其他嘢咪仲好

可以分享自己少少嘢 然後再問返佢
因為佢都唔知自己想講乜
最好佢講咩就跟返佢啲嘢問喇

我只可能講
無論你日後遇唔遇到一個愛你既人
你都要學識愛自己
自己都不愛,怎麼相愛
人係自私,亦應該係自私
要為自己活得開心自信
要令自己活得開心自信
你自己唔夠自信,唔愛自己,缺乏愛
慢慢會變成渴求他人既愛,只會更容易俾人利用同傷害

你呢一刻如果心靈仲未放下
就去搏命做運動去長跑,學習睇書溫書,搵工作去做
因為身心係一體既
當你身體成長個陣,心靈自然會一齊成長

我真係試過一開始大家都秒回，之後對方就好冷淡咁

嗰陣我就知佢唔太緊我，但雖然知要走但都要拖左一排先走到，期間係好辛苦個腦全部都係佢，因為我仲愛佢，但佢已經唔再care了
所以我真係明你有幾辛苦，仲要你有情緒病，我冇我仲要平時都幾樂觀，可想而知你應該辛苦過我之前

但條仔講到叫樓主走，基本上表達就係唔好再搵我啦你，咁其實就算再挽回到段關係都已經變質

你以為電話傾得多就感情正向增長？？？
好撚煩囉屌，傾電話好攰，好唔enjoy，
次次傾親都成粒鐘，日日傾，
比返d時間我靜靜地抖下得唔得。

因為傾電話我唔可以同時做第樣野啊，
text message傾咪得囉。

完全正確，痴身同煩既仔定女都好恐怖，好大壓力

下咁正常wo 佢已經chur到條仔咁難頂lo
我覺得佢下次有另一個個陣唔好覆咁密會好啲

講真淡左你唔chur都重有機會細水長流，你又煩又痴身，真係飛左你好過

條仔未上到床咪會積極d覆佢lor
達到目的咪表現番真我,嫌佢煩lor

啱呀，太chur唔係個個接受到，樓主性格係有改善空間嘅

我睇樓主係度講既野都已經覺得chur同癲，好恐怖
現實中條女係咁我真係即刻飛

奸巴爹

怕你斬佢

所以你對佢仲有希望？

可能真係驚樓主唔知做啲咩出嚟

其實我都唔鐘諗傾電話
想有d個人空間
傾最多20-30分鐘咩都夠
我為左女朋友都傾1-2個鐘
可能佢唔知，因為我其實好憎講電話
但我又冇同佢講

我text係秒回的
仲成日會text女友問候各樣

緊係啦感情俾人傷同唔傷人都普遍

缺點大家都有，有時分手唔一定係唔好，至少可以睇到自己有咩不足

你唔好再糾纏係你既行為上面
成為覺得係自己錯,要討好別人而活
你一生都唔會幸福
你唔一定係錯,呢個世界有好多行為係無分對錯
所有野都係講利益關係
個男仔唔覆你個陣,同第二條女text緊你又知咩

記住人生只得一次,唔好只為別人
為左可以見到一個更好既自己
認真活一次

所以咪話條仔一達到目的咪會飛樓主lor
呢個世界就係咁現實,咁黑暗
條仔根本無去了解過樓主本身係咩人
如果唔係為左性,一開始會接受,會忍,會同樓主一齊?

你講件事係咪偷食呀

做我女朋友
我24 A0
真心想搵個同居女友一齊生活
有幾痴身都得

好撚痴線

我覺得你要穩定左你嘅情緒病先 再諗拍拖好似好d
可能個情緒病真係會影響到你嘅交往
雖然咁講好似有d衰 但情緒化呢d野真係好影響到身邊人嘅感覺

同路人。
日撚日咁傾電話，乜話題都講盡啦，
見面乜都冇得講。感情加速玩完。

就算佢嗰陣選擇原諒你
個心都一定有條刺
係唔捨得先冇同你分手
但佢慢慢就會唔再愛你
因為失望過一次唔能夠扮冇嘢

所以當你提出要求
佢會覺得根本唔值
自然唔會想花時間陪你

好飢渴陰功

你唔會明⋯要等幾耐先有一個機會
雖然未成功過 但都冇理由放棄自己

佢好忙？ 定你平時太易發脾氣，太小氣，
唔可以講錯野。